終於無事喇！

一日港股未開市都未知

起碼唔會比美股拖累先啦

上證跌咪又係仆街

跟跌唔跟升

上面得番一日市 如果開市升你會選擇走貨定入貨?

開市入埋一份 就收市先走

新年北水火力全開呀
星期一唔理咩價位大手大手入啦

大陸唔開市，但香港開市
咁北水資金咪入去港股投資囉
所以港股會升

清 心水清 見解獨到 分析得好好

星期一齊齊搵錢

北水來盡都係得100億

唔好咁開心住，我預咗坐一兩個月貨，希望而家係鐵底 (我都估唔到)

上面證券行都休息 北水點落黎

有冇諗過大陸唔開市點流北水

上星期一

呀爺粉身捱棍就黎左200億啦

一天光哂🤗

大陸佬12號仲唔起勢㩒錢

早幾日已經開始㩒，有D轉哂去5號仔。

下星期一谷5號仔